各位喺地鐵嘅手足繼續加油

屋企已經有港豬親戚因為不合作運動搞到佢只可以返屋企 無返到工
各位巴絲繼續努力
呢個運動係有成效㗎！！！

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

支持各位加油
等緊車番工

加油啊

你地無做錯到

頂住啊

加油大家！

香港人加油

推